想搵套動畫

係facebook睇過段片，男主角同個好高大既男人決鬥，一開始男主角俾佢踢甩左隻手然後開始逃亡，過程中隻手再生左出黎，最後用沿球打爆左大隻佬。有冇人知係邊套動畫？

物語系列既傷物語熱血篇,應該係

應該係宣傳片開頭呢段